有冇清失開戀

未戀過

a09又叫春

好掛住日系港女

i'm here ^.^

可唔可以flirt下我

flirt

訓啦瓏狗

緣份只差半秒又亂了次序

a09

又叫春

失戀好閒

冇囡

未戀過呢

乖乖

好開心

flirt下我

其實仲閒

早啲糞

無女又如何失戀呢